有咩褲襯波鞋?唔好提Joggers唔該

本身主要都係著牛仔褲,都有Joggers。
想問有無咩褲或者網推介下。

熱褲

西褲

Slim fit chino ,推薦卡其色

好易變呀伯

邊忽易

呢一兩年都唔敢著卡其色

黑色卡其

卡其得罪你?

爛牛

用腳毛襯最靚
有埋肌肉更好
顏色方面推介古銅色

求牌子

Mnml

睇緊，thx